[
    {
        "randomId": 799
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'umwami baratanguranywa mu ngoma",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabandabanda mu murima wa Marara",
            "option_1": "Ikigagara",
            "option_2": "Amahembe y'inyama",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwigimba irarenga mu mpunzu",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nzapfa nzakira simbizi",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inzu irimo ubusa",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Ifuni mu mushike",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Intobo",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Urutozi",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Umusemburo",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzira ijya ibunyokorome yasiba wahwera",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]